喂 你班友做乜春架 由得自己友比人打？

剩係係度拍片有閪用咩

杜汶澤朝頭早幫條傻仔打飛機，夜晚就出事。

如果怕事到咁既不如直接做順民算鳩數啦

咪撚再打不還手

最撚損士氣唔係比人抹黑

係自己友軟弱

整牆嘅好多中學生同絲打，面對廢老怯場唔出奇，有啲就食花生
真係要諗下辦法保護學生，日日有廢老搞事唔係辦法，我地又唔係次次都可以好似油塘咁叫到咁多人去救人